毒撚係冇人會鍾意

有人鍾意就唔係毒撚

靚唔靚仔

有無李萬璣樣身高才華

就算靚仔自己摺埋一邊都無人幫到佢

有

靚仔就我願意犧牲個自己

冇

Forever alone

又係你

我全方位屌打佢

喺柒嗰方面你更出色

唔識字？

靚仔毒撚咪有

咁你如果令到自己受歡迎呢？唔係天生就可愛架喎？雖然所有BB出世嘅時候都可愛, this is call science of cute/kill，因為有啲人唔繼續令自己可愛，就變咗毒撚

靚仔就唔毒啦

金城武/奇洛果D點計先